靈異谷

鐘意聽同分享嘅入嚟

推

新link

個谷主唔知發乜撚嘢神經成個谷del左

點解要del

裹面有隻女鬼入左去偷聽

入唔到